其實點解今日仲有人咩裝都唔帶

可能對上一次棄裝不買得切or錢銀問題

冇裝都肯出嚟 仲要俾人屌

不過冇裝唔好上咁前就真嘅

咁就咪撚出黎啦

冇裝出黎唔係問題
企後少少做support
咪撚再做偽勇武屌你老母

阻撚住呀 上前線就著齊裝啦 咪撚叫人傳呀

不如你問下班full gear後排撚仲實際
成班岀嚟cosplay

屌你啦 一人一套裝 基本啦 唔洗防後面包抄呀

冇裝係高位support有咩問題？

好易買裝咩，國難都俾popo收晒啦

咪屌黎屌喇好嗎？

講明向前攻 前邊都唔夠人衝
仲守乜柒後面
仲有防後面唔係企係度9fing就叫防緊

收皮啦分化撚屌你老母

收爹

有陣時唔係你話帶 就咁容易帶到出嚟
成街都係警犬嘅時候你點樣可以出到嚟係一個問題

不完美，可接受，有改善空間

好同意，尤其跨區手足帶gear出黎已經有一定風險

咪就係，一周到就係咁先
咁正常地係會好多人唔敢帶
搭緊車未去到目的地之前
明顯地而家係變到大多數人連口罩都唔帶

莫講話GEAR
你有個背郎已經8成周硬你, 你係街撞到掉頭走? 走後巷? 佢追硬你

根據有巴打教路, 圍埋一堆一齊出
我成班FD琴日先係SSP一齊出就全部周曬趴曬埋牆

最後我係同另外幾個輕裝出去先無事

人少好辦事？
屌你老母分化撚死開啦

琴日我發夢都係去左沙田中心平台（好運隔離？）

其實諗住遊行下，做下 +1。。。。
所以只係戴左個黑（海綿）口罩。。。
生理塩水。。。

然後就高位mon 住d狗，得閒報下位置。
都唔敢行去近馬路角位，都唔知d狗會否顛起上黎，向住平台亂槍掃射。。。